How to run:

1. Namesti MySQL podatkovno bazo.
2. Kreiraj novo podatkovno shemo z imenom task2 in uvozi tabelo iz datoteke baza/task2.sql
3. Prenesi mysql-connector.jar gonilnik iz https://static.javatpoint.com/src/jdbc/mysql-connector.jar
4. Kopiraj ga v jre/lib/ext folder.
5. Poženi Javanski program.


Program rabi za izvajanje nekje med 8.5 in 10.7 sekundami na osmih procesorksih nitih. 
